<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Auth errors -->
    <string name="error_auth_email_already_in_use">Акаунт з цією електронною поштою вже існує.</string>
    <string name="error_auth_invalid_email">Введи коректну адресу електронної пошти.</string>
    <string name="error_auth_weak_password">Пароль має містити щонайменше 8 символів.</string>
    <string name="error_auth_passwords_do_not_match">Паролі не збігаються. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_auth_network">Немає з\'єднання з інтернетом. Перевір мережу та спробуй знову.</string>
    <string name="error_auth_too_many_requests">Забагато спроб. Зачекай трохи та спробуй знову.</string>
    <string name="error_auth_invalid_credentials">Невірний email або пароль.</string>
    <string name="error_auth_unknown">Щось пішло не так. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_cancelled">Час на запит вичерпано. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_google_sign_in_cancelled">Вхід через Google скасовано.</string>
    <string name="error_session_data">Не вдалося завантажити дані акаунту. Перевір з\'єднання та спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_unauthorized">Щоб виконати цю дію, потрібно увійти в акаунт.</string>
    <string name="error_image_upload">Не вдалося завантажити зображення. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_post_not_found">Не вдалося завантажити пост. Можливо, він був видалений або виникли проблеми з інтернетом.</string>
    <string name="error_notification_not_found">Не вдалося знайти сповіщення. Можливо, воно було видалено.</string>
    <string name="error_user_not_found">Цього користувача більше не існує. Можливо, він видалив свій акаунт.</string>
    <string name="error_friend_request_not_found">Запит на дружбу не знайдено. Можливо, його вже було скасовано або прийнято.</string>
    <string name="error_already_reported_post">Ти вже скаржився на цей пост.</string>
    <string name="error_already_reported_user">Ти вже скаржився на цього користувача.</string>
    <string name="error_post_in_progress">Зараз хтось працює над цим постом — видалити неможливо.</string>
    <string name="error_cannot_delete_post">Не можна видалити цей пост, бо інші вже додали до нього свій внесок.</string>
    <string name="error_post_unavailable_to_join">Хтось інший вже почав працювати над цим постом. Зачекай трохи — незабаром він знову стане доступним.</string>
    <string name="error_session_not_found">У тебе немає активної сесії для цього поста. Спробуй почати спочатку.</string>
    <string name="error_session_expired">Час вийшов! Сесія закінчилась до того, як ти встиг(ла) надіслати.</string>
    <string name="error_session_validation">Щось пішло не так — ця сесія не відповідає твоєму запиту.</string>
    <string name="error_session_cooldown">Ти нещодавно покинув(ла) цей пост. Спробуй ще раз за кілька хвилин.</string>
    <string name="error_session_already_active">У тебе вже є активна сесія. Щоб продовжити або скасувати її, перейди до Профіль → Налаштування → Ігрова сесія.</string>
    <string name="error_recent_login_required">З міркувань безпеки, будь ласка, вийди з акаунту та увійди знову перед зміною пошти.</string>
    <string name="error_invalid_action_code">Посилання вже використано або застаріло. Будь ласка, запроси нове.</string>

    <!-- Firestore errors -->
    <string name="error_firestore_cancelled">Запит було скасовано. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_firestore_invalid_argument">Щось переплуталось ще до відправки. Перевір дані та спробуй знову.</string>
    <string name="error_firestore_deadline_exceeded">Сервер надто довго не відповідав. Перевір з\'єднання та спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_firestore_not_found">Не вдалося знайти те, що ти шукаєш. Можливо, це вже видалили.</string>
    <string name="error_firestore_already_exists">Це вже існує. Не потрібно робити двічі.</string>
    <string name="error_firestore_permission_denied">У тебе немає дозволу на цю дію.</string>
    <string name="error_firestore_resource_exhausted">Наші сервери зараз трохи перевантажені. Зачекай трохи та спробуй знову.</string>
    <string name="error_firestore_failed_precondition">Щось пішло не так з нашого боку. Спробуй пізніше.</string>
    <string name="error_firestore_aborted">Запит було перервано. Спробуй ще раз.</string>
    <string name="error_firestore_unauthenticated">Щоб зробити це, потрібно увійти в акаунт.</string>
    <string name="error_firestore_unavailable">Не вдалося з\'єднатися з нашими серверами. Перевір інтернет та спробуй знову.</string>
    <string name="error_firestore_internal">Щось пішло не так з нашого боку. Ми вже розбираємось — спробуй пізніше.</string>
</resources>
